和理非足一百年

挨到今天難避免

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

中共就算打壓 也壓不住 五毛大解放

黑警就算改變 會改變得愈黎愈癲
即使popo放煙 不放棄繼續戰
在鋒火中再見

黑警
共你本來就分得那樣遠
或是你太蠢 因此我更怕
聰聰會殺掉最後的 那點

勇武
就當這場抗爭並 不好戰
若未夠進取 不割到永遠
可否叫法術再行前一點

市民要如何判斷 黑警臥底毫無分寸
撐下去別要自棄 和勇相牽

推到有人肯唱？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站